有無巴打係走可愛毒撚路線?

類似可愛肥婆咁, 不過係樣衰毒撚版

平時間唔中扮吓蠢/冒失/天真, 又叫D女仔姐姐咁

弱智路線?

搏打？

係可愛

毒撚真係好恐怖

唔好咁大力就得

我通常入錯小覺學同幼稚園…
咁算唔算可愛？

係on9

我成日係小學接小學生放學 但冇人理我

你on9?

有病去睇醫生啦

因為你都係小學生

我無病

樓主白卡仔

反彈

我成日入錯女廁

55

嘻嘻

靚仔就叫可愛
樣衰咪嘔心

Your face your fate.

agger

咁我係走噁心毒撚路線

我試過比女仔話可愛
但我覺得廿幾歲男人老狗仲比人讚可愛
好嘔心

笑撚死

心境永遠18碎